{
  "generic": {
    "Add": "添加",
    "Added to Collection": "添加到收藏夹",
    "Back": "返回",
    "Change": "Change",
    "Channel": "Channel",
    "Clear": "清除",
    "Collect": "收藏",
    "Directory": "目录",
    "Disabled": "关闭",
    "Edit": "Edit",
    "Enabled": "开启",
    "Extract": "解包",
    "Individual": "仅该文件",
    "Info": "信息",
    "Install": "Install",
    "Launch": "启动",
    "Load": "加载",
    "Loading…": "正在加载……",
    "Migrate to SD2": "迁移至SD卡2",
    "New": "新",
    "No Help Information Found": "找不到帮助信息",
    "No Information Found": "无可用信息",
    "Not Connected": "Not Connected",
    "Open": "打开",
    "Previous": "参前",
    "Rebooting…": "Rebooting…",
    "Recursive": "包括子文件夹",
    "Remove": "删除",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Restore": "恢复",
    "Save": "保存",
    "Saving…": "Saving…",
    "Select": "选择",
    "Shutting Down…": "Shutting Down…",
    "Switch to Information": "切换到文字信息",
    "Switch to Preview Image": "切换至封面图",
    "Sync to SD1": "同步至SD卡1",
    "This is disabled in kiosk mode!": "访客模式下不可用！",
    "Top": "Top",
    "Unknown": "未知",
    "Use": "使用",
    "User Defined": "用户定义"
  },
  "muxapp": {
    "APPLICATIONS": "应用",
    "Archive Manager": "归档管理",
    "Loading Application": "加载应用",
    "No Applications Found": "找不到应用",
    "Task Toolkit": "任务工具箱"
  },
  "muxarchive": {
    "ARCHIVE MANAGER": "归档管理",
    "Archive items can be found and installed here - Save games and states, updates, themes etc": "在此获取并安装归档文件 - 包括存档、升级程序、主题等",
    "INSTALLED": "已安装",
    "No Archives Found": "找不到归档"
  },
  "muxassign": {
    "ASSIGN": "分配",
    "Assigned to directory": "分配至目录",
    "Assigned to file": "分配至文件",
    "No Cores Found…": "未找到核心",
    "This is where you can assign a core or external emulator to content": "在此分配RetroArch核心或独立模拟器"
  },
  "muxbackup": {
    "Assigned Core/Governor System": "Assigned Core/Governor System",
    "Background Music": "Background Music",
    "Backup Target": "Backup Target",
    "Bootlogo Packages": "Bootlogo Packages",
    "Catalogue Packages": "Catalogue Packages",
    "Content Collection": "Content Collection",
    "DEVICE BACKUP": "DEVICE BACKUP",
    "Friendly Name System": "Friendly Name System",
    "History": "History",
    "Languages": "Languages",
    "Location of External Emulator files (e.g. PPSSPP, Pico-8, Dreamcast, Drastic)": "Location of External Emulator files (e.g. PPSSPP, Pico-8, Dreamcast, Drastic)",
    "Location of Language files": "Location of Language files",
    "Location of Network Profiles": "Location of Network Profiles",
    "Location of RetroArch configuration packages": "Location of RetroArch configuration packages",
    "Location of RetroArch configurations": "Location of RetroArch configurations",
    "Location of Syncthing configurations": "Location of Syncthing configurations",
    "Location of User Initialisation scripts": "Location of User Initialisation scripts",
    "Location of assigned core and governor configurations": "Location of assigned core and governor configurations",
    "Location of background music": "Location of background music",
    "Location of bootlogo packages": "Location of bootlogo packages",
    "Location of catalogue packages": "Location of catalogue packages",
    "Location of content collection": "Location of content collection",
    "Location of content images and text": "Location of content images and text",
    "Location of friendly name configurations": "Location of friendly name configurations",
    "Location of history": "Location of history",
    "Location of save states and files": "Location of save states and files",
    "Location of screenshots": "Location of screenshots",
    "Location of system BIOS files": "Location of system BIOS files",
    "Location of the RetroArch emulator": "Location of the RetroArch emulator",
    "Location of themes": "Location of themes",
    "Metadata Catalogue": "Metadata Catalogue",
    "Network Profiles": "Network Profiles",
    "RetroArch Config Packages": "RetroArch Config Packages",
    "RetroArch Configs": "RetroArch Configs",
    "RetroArch System": "RetroArch System",
    "Save Games + Save States": "Save Games + Save States",
    "Screenshots": "Screenshots",
    "Standalone Emulator Files": "Standalone Emulator Files",
    "Start Backup": "Start Backup",
    "Start the backup process for the selected items": "Start the backup process for the selected items",
    "Syncthing Configs": "Syncthing Configs",
    "System BIOS": "System BIOS",
    "Themes": "Themes",
    "Toggle the target storage device for the backup": "Toggle the target storage device for the backup",
    "User Init Scripts": "User Init Scripts"
  },
  "muxcharge": {
    "Booting System - Please Wait…": "启动系统，请稍候……",
    "Capacity": "容量",
    "Press POWER button to continue booting…": "按开关机键继续启动",
    "Voltage": "电压"
  },
  "muxcollect": {
    "COLLECTIONS": "收藏夹",
    "Collection folder is not empty": "收藏夹非空白",
    "Error loading content file": "载入内容错误",
    "Error removing from Collections": "从收藏夹移除出错",
    "Nothing Saved Yet…": "没有保存的内容"
  },
  "muxconfig": {
    "CONFIGURATION": "系统设置",
    "Connectivity": "连接",
    "Customisation": "定制设置",
    "Customise your muOS setup with user created packages": "使用用户创建的配置文件调整本机设置",
    "Device Backup": "Device Backup",
    "Device specific and muOS frontend settings can be found here": "在此调节设备与muOS前端的设置选项",
    "Find out what storage device core settings and configurations are mounted": "找出已安装了哪些存储设备核心设置和配置",
    "General Settings": "常规设置",
    "Interface Options": "界面选项",
    "Language": "语言",
    "Power Settings": "功耗设置",
    "Select your preferred language": "选择您使用的语言",
    "Settings to change the power features of the device": "切换功耗",
    "Settings to change the visual aspects of the frontend": "设置前端视觉效果",
    "Storage": "储存"
  },
  "muxconnect": {
    "Android Debug Bridge": "Android Debug Bridge",
    "Bluetooth": "蓝牙",
    "CONNECTIVITY": "连接",
    "Connect to a Wi-Fi network manually or via a saved profile": "手动连接Wi-Fi网络或者使用保存的Wi-Fi设定",
    "Media Transfer Protocol": "Media Transfer Protocol",
    "Toggle a range of configurable services you can access via an active network": "调节多种通过局域网配置的网络服务",
    "Toggle between ADB and MTP USB functionality": "设置USB功能，使用ADB或者MTP",
    "Toggle the visibility of the bluetooth glyph": "设置蓝牙图标可见性开关",
    "USB Function": "USB功能",
    "Web Services": "网络服务",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi网络"
  },
  "muxcustom": {
    "Allows for testing different theme resolutions": "Allows for testing different theme resolutions",
    "Alternative Theme": "自选主题",
    "Background Animation": "背景动画",
    "Background Music": "背景音乐",
    "Behind": "最后",
    "Black Fade Animation": "淡出到黑",
    "Bootlogo Images": "Bootlogo Images",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Middle": "正下",
    "Bottom Right": "右下",
    "CUSTOMISATION": "定制设置",
    "Catalogue Sets": "封面集",
    "Center": "中心",
    "Change how the font type works in the frontend - 'Theme' will ensure frontend will use fonts within themes with a fallback to language fonts - 'Language' will specifically use language based font": "切换使用字体的跟随来源。“主题”：优先使用跟随主题包提供的字体，其次使用语言包提供的字体；“语言”：优先使用语言包提供的字体",
    "Change the appearance of the muOS frontend launcher": "更换MuOS前端主题",
    "Change the display priority of the content images": "切换游玩内容封面的优先级",
    "Change the screen alignment of the content images": "调整游玩内容封面在显示画面对齐位置",
    "Content Box Art": "游玩内容封面",
    "Content Box Art Alignment": "游玩内容封面位置",
    "Content Launch Splash": "游玩内容启动画面",
    "Front": "最前",
    "Fullscreen + Behind": "全屏 最后",
    "Fullscreen + Front": "全屏 最前",
    "Global": "全局设置",
    "Interface Font Type": "界面字体类型",
    "Language": "语言",
    "Load user created RetroArch configurations": "加载用户创建的RA模拟器配置文件",
    "Load user created artwork catalogue for content": "载入用户为内容列表制作的封面集",
    "Load user created boot logos for your device": "Load user created boot logos for your device",
    "Middle Left": "正左",
    "Middle Right": "正右",
    "Navigation Sound": "前端音效",
    "RetroArch Configurations": "RetroArch配置",
    "Screen": "Screen",
    "Startup Chime": "Startup Chime",
    "Switch between different theme alternatives": "Switch between different theme alternatives",
    "Theme": "主题",
    "Theme Picker": "主题选择",
    "Theme Resolution": "Theme Resolution",
    "Toggle the background animation of the current selected theme": "设置背景动画开关",
    "Toggle the background music of the frontend": "Toggle the background music of the frontend",
    "Toggle the fade to black animation on content launching": "设置淡出到黑屏效果开关",
    "Toggle the navigation sound of the frontend": "Toggle the navigation sound of the frontend",
    "Toggle the splash image on content launching": "设置启动内容画面开关",
    "Toggle the startup chime of the frontend": "Toggle the startup chime of the frontend",
    "Top Left": "左上",
    "Top Middle": "正中",
    "Top Right": "正右"
  },
  "muxdanger": {
    "Amount of data preloaded in memory before it's requested\n\nLarger values improve sequential read performance": "Amount of data preloaded in memory before it's requested\n\nLarger values improve sequential read performance",
    "Automatically adjusts scheduler behaviour based on CPU count\n\nDisable for consistent tuning on devices": "Automatically adjusts scheduler behaviour based on CPU count\n\nDisable for consistent tuning on devices",
    "Background Write Back": "Background Write Back",
    "Background write back starts when dirty data exceeds this percentage of RAM\n\nLower values help reduce latency": "Background write back starts when dirty data exceeds this percentage of RAM\n\nLower values help reduce latency",
    "Cache Reclamation": "Cache Reclamation",
    "Controls how aggressively the system swaps memory to disk\n\nLower values keep processes in RAM longer": "Controls how aggressively the system swaps memory to disk\n\nLower values keep processes in RAM longer",
    "Controls how kernel merges I/O requests\n\nDisabling merges may benefit specific flash storage performance": "Controls how kernel merges I/O requests\n\nDisabling merges may benefit specific flash storage performance",
    "DANGEROUS": "DANGEROUS",
    "Enables or disables tracking of per-device I/O statistics\n\nDisabling may improve performance slightly": "Enables or disables tracking of per-device I/O statistics\n\nDisabling may improve performance slightly",
    "Flushes dirty data on idle instead of using write back thresholds\n\nUseful for flash storage or reducing idle power": "Flushes dirty data on idle instead of using write back thresholds\n\nUseful for flash storage or reducing idle power",
    "Fork Optimisation": "Fork Optimisation",
    "Higher values reclaim cached file data more aggressively\n\nLower values improve performance for repeated file access": "Higher values reclaim cached file data more aggressively\n\nLower values improve performance for repeated file access",
    "How long real-time tasks run before switching\n\nLower values favour responsiveness, higher values favour throughput": "How long real-time tasks run before switching\n\nLower values favour responsiveness, higher values favour throughput",
    "I/O Merge Policy": "I/O Merge Policy",
    "I/O Stats": "I/O Stats",
    "Idle Flush Mode": "Idle Flush Mode",
    "Number of pages read ahead when swapping\n\nLower values = less latency, higher = more efficient bulk reads": "Number of pages read ahead when swapping\n\nLower values = less latency, higher = more efficient bulk reads",
    "Percentage of RAM allowed to hold unwritten (dirty) data before forcing a write to disk": "Percentage of RAM allowed to hold unwritten (dirty) data before forcing a write to disk",
    "Queue Depth": "Queue Depth",
    "Read Ahead Size": "Read Ahead Size",
    "Realtime Timeslice": "Realtime Timeslice",
    "Scheduler Scaling": "Scheduler Scaling",
    "Sets the maximum number of queued I/O requests per device\n\nHigher values increase throughput but use more RAM": "Sets the maximum number of queued I/O requests per device\n\nHigher values increase throughput but use more RAM",
    "Swap Read-Ahead": "Swap Read-Ahead",
    "Swap Tendency": "Swap Tendency",
    "When enabled, a newly forked child process runs before the parent\n\nMay improve load times for some apps": "When enabled, a newly forked child process runs before the parent\n\nMay improve load times for some apps",
    "Write Back Threshold": "Write Back Threshold"
  },
  "muxgov": {
    "Configure CPU governors to dynamically adjust the CPU frequency and help balance power consumption and performance": "设置CPU调度方案，以动态调整CPU频率并针对能耗和性能优化",
    "GOVERNOR": "调度方案",
    "No Governors Found…": "未找到能耗管理选项"
  },
  "muxhdmi": {
    "Audio Output": "音频输出",
    "Colour Depth": "色深",
    "Colour Range": "色彩动态范围",
    "Colour Space": "色彩空间",
    "External": "外部",
    "Full": "全满",
    "HDMI SETTINGS": "HDMI设置",
    "Internal": "内部",
    "Limited": "有限制",
    "Over": "过扫描",
    "Resolution": "分辨率",
    "Scan Scaling": "扫描缩放",
    "Select the resolution for HDMI output, such as 720p or 1080p": "选择HDMI输出分辨率，比如720p或1080p",
    "Set the color depth, such as 8-bit or 10-bit": "选择HDMI输出色深为8位或10位",
    "Set the color range of RGB colour space": "选择RGB色域范围",
    "Set the color space, such as RGB or YUV": "选择RGB或者YUV色域",
    "Switch between device speaker or external monitor audio via HDMI connection": "选择音频输出通道",
    "Switch between overscan or underscan to fit the display screen": "选择HDMI输出过/欠扫描以对齐画面",
    "Under": "欠扫描"
  },
  "muxhistory": {
    "Error loading content file": "载入内容出错",
    "Error removing from History": "历史记录移除出错",
    "HISTORY": "历史记录",
    "Nothing Played Yet…": "尚未游玩",
    "Removed from History": "已移除出历史记录"
  },
  "muxinfo": {
    "Access network information": "Access network information",
    "Access version information and system details": "查看系统与版本信息",
    "INFORMATION": "信息",
    "Input Tester": "输入测试",
    "Network Details": "Network Details",
    "Screenshots": "截图",
    "Storage Space": "存储空间",
    "Supporters and Credits": "Supporters and Credits",
    "System Details": "系统详情",
    "Test the controls of the device": "测试设备按键控制",
    "View all of the current muOS supporters and extra credits": "View all of the current muOS supporters and extra credits",
    "View all of the screenshots taken on the device": "查看本机获取的截图",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看本机使用存储器的空间"
  },
  "muxkiosk": {
    "Advanced Settings": "Advanced Settings",
    "Applications": "Applications",
    "Archive Manager": "Archive Manager",
    "Collections": "Collections",
    "Configuration": "Configuration",
    "Content Core": "Content Core",
    "Content Explorer": "Content Explorer",
    "Content Governor": "Content Governor",
    "Content Options": "Content Options",
    "Content Search": "Content Search",
    "Content Tag": "Content Tag",
    "Custom Bootlogo": "Custom Bootlogo",
    "Custom Catalogue": "Custom Catalogue",
    "Custom RetroArch Configs": "Custom RetroArch Configs",
    "Custom Themes": "Custom Themes",
    "Customisation": "Customisation",
    "Date and Time": "Date and Time",
    "General Settings": "General Settings",
    "HDMI Settings": "HDMI Settings",
    "History": "History",
    "Information": "Information",
    "Interface Options": "Interface Options",
    "KIOSK SETTINGS": "KIOSK SETTINGS",
    "Kiosk Mode": "Kiosk Mode",
    "Language": "Language",
    "Power Settings": "Power Settings",
    "RetroArch Kiosk": "RetroArch Kiosk",
    "Storage": "Storage",
    "Task Toolkit": "Task Toolkit",
    "Timezone": "Timezone",
    "Web Services": "Web Services",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi Network"
  },
  "muxlanguage": {
    "LANGUAGE": "语言",
    "No Languages Found…": "未找到语言",
    "Saving Language": "保存语言中",
    "Select your preferred language": "选择您使用的语言"
  },
  "muxlaunch": {
    "Applications": "应用",
    "Apps": "应用",
    "Collection": "收藏夹",
    "Config": "设置",
    "Configuration": "系统设置",
    "Content": "内容",
    "Content added to collections can be found and launched here": "添加收藏的内容，在此处可启动",
    "Content on storage devices (SD1/SD2/USB) can be found and launched here": "查看并启动存储设备（SD1/SD2/USB）上的内容",
    "Content previously launched can be found and launched here": "查看并启动此前游玩过的内容",
    "Explore Content": "浏览内容",
    "History": "历史",
    "Info": "信息",
    "Information": "信息",
    "Kiosk configuration not found": "访客模式配置未找到",
    "MAIN MENU": "主菜单",
    "Processing kiosk configuration": "处理访客模式配置……",
    "Reboot": "重启",
    "Reboot your device safely": "安全重启设备",
    "Shut down your device safely": "安全关机",
    "Shutdown": "关机",
    "Various applications can be found and launched here": "查看并启动各种应用程序",
    "Various configurations can be changed here": "调节本设备各种设置",
    "Various information can be found and launched here": "查看各种设备信息"
  },
  "muxnetinfo": {
    "Access Point": "Access Point",
    "Accumulated Traffic": "Accumulated Traffic",
    "Cannot change if network is active!": "Cannot change if network is active!",
    "Cannot edit if network is active!": "Cannot edit if network is active!",
    "Channel": "Channel",
    "DNS": "DNS",
    "Gateway": "Gateway",
    "Hostname": "Hostname",
    "IP Address": "IP Address",
    "MAC Address": "MAC Address",
    "NETWORK DETAILS": "NETWORK DETAILS",
    "Signal": "Signal",
    "The DNS servers used to resolve domain names": "The DNS servers used to resolve domain names",
    "The Wi-Fi frequency and connected channel of the access point": "The Wi-Fi frequency and connected channel of the access point",
    "The Wi-Fi signal strength expressed as a percentage": "The Wi-Fi signal strength expressed as a percentage",
    "The current IP address assigned to this device": "The current IP address assigned to this device",
    "The current data sent and received over the network": "The current data sent and received over the network",
    "The current hostname of this device": "The current hostname of this device",
    "The name (SSID) of the connected Wi-Fi network": "The name (SSID) of the connected Wi-Fi network",
    "The network gateway used to reach external networks": "The network gateway used to reach external networks",
    "The total data sent and received over the network": "The total data sent and received over the network",
    "The unique hardware address of the network interface": "The unique hardware address of the network interface",
    "Throughput Traffic": "Throughput Traffic"
  },
  "muxnetprofile": {
    "Invalid Network Settings": "网络设置无效",
    "Invalid SSID": "SSID无效",
    "Loading Network Profiles…": "正在加载网络配置……",
    "NETWORK PROFILE": "网络配置文件",
    "No Saved Network Profiles Found": "找不到保存的网络配置文件",
    "Quickly switch between different Wi-Fi configurations based on your location or network preferences": "快速切换Wi-Fi配置，以适应机器所在的特定位置或联网状态"
  },
  "muxnetscan": {
    "Detect, display and connect to available Wi-Fi networks": "扫描、显示并连接可用Wi-Fi热点",
    "NETWORK SCAN": "网络扫描",
    "No Wi-Fi Networks Found": "找不到Wi-Fi网络",
    "Scanning for Wi-Fi Networks…": "正在扫描Wi-Fi热点……"
  },
  "muxnetwork": {
    "Cannot modify while connected": "连接时不能修改",
    "Changes Saved": "变更已保存",
    "Connect": "连接",
    "Connect to the network using options entered above": "通过以上输入配置联网",
    "Connected": "已连接",
    "DHCP": "DHCP",
    "DNS Server": "DNS服务器",
    "Device IP": "设备IP",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Encrypting Password…": "密码加密中……",
    "Enter the device IP address here (Static only)": "输入IP地址（仅适用于静态分配）",
    "Enter the device Subnet (CIDR) number here (Static only)": "输入设备子网CIDR（仅适用于静态分配）",
    "Enter the network gateway address here (Static only)": "输入网关地址（仅适用于静态分配）",
    "Enter the network identifier (SSID) here": "输入网络名称（SSID）",
    "Enter the network password here (optional)": "在此输入网络密码（可选）",
    "Gateway IP": "网关IP",
    "Hidden Network": "隐藏的网络",
    "Identifier": "名称",
    "Network Disabled": "网络已关闭",
    "Network Type": "网络类型",
    "No Password Detected…": "未发现密码",
    "Not Connected": "未连接",
    "Password": "密码",
    "Please check network settings": "请检查网络设置",
    "Profiles": "网络配置文件",
    "Scan": "扫描",
    "Static": "静态",
    "Subnet CIDR": "子网CIDR",
    "Toggle between DHCP and Static network types": "选择IP地址动态分配（DHCP）或静态分配",
    "Toggle whether or not to try and connect to a hidden SSID broadcast": "选择是否连接隐藏的WiFi热点",
    "Trying to Connect…": "尝试连接中……",
    "WI-FI NETWORK": "Wi-Fi网络"
  },
  "muxoption": {
    "CONTENT OPTION": "内容选项",
    "Core": "Core",
    "Current": "现有",
    "Directory": "本文件夹",
    "Governor": "Governor",
    "Individual": "单文件",
    "Name": "名称",
    "None": "None",
    "Not Assigned": "Not Assigned",
    "Search": "Search",
    "Search for content within the selected directory": "仅在本文件夹搜索内容",
    "Set the CPU governor for the selected content or directory": "为选中的内容或文件夹设置CPU调度方案",
    "Set the specific tag of the content selected to change the glyph": "Set the specific tag of the content selected to change the glyph",
    "Set the system core or external emulator for the selected content or directory": "为选中的内容或文件夹分配RetroArch核心或独立模拟器",
    "Tag": "Tag"
  },
  "muxpass": {
    "PASSCODE": "密码"
  },
  "muxpicker": {
    "BOOTLOGO PICKER": "BOOTLOGO PICKER",
    "CATALOGUE PICKER": "封面集选择",
    "CONFIG PICKER": "配置文件包选择",
    "CUSTOM PICKER": "自制包选择",
    "Incompatible Theme Resolution Detected": "Incompatible Theme Resolution Detected",
    "Incompatible Theme Version Detected": "Incompatible Theme Version Detected",
    "No Boot Logos Found": "No Boot Logos Found",
    "No Catalogue Packages Found": "未找到封面集",
    "No Configuration Packages Found": "未找到配置包",
    "No Custom Packages Found": "未找到定制包",
    "No Theme Packages Found": "未找到主题包",
    "THEME PICKER": "主题包选择",
    "There are no attributed credits!": "没有署名！"
  },
  "muxplore": {
    "Content is not associated with system or core": "内容未和模拟器/核心设置关联",
    "Could not load content": "无法载入内容",
    "EXPLORE": "浏览",
    "Folders cannot be added to collections": "文件夹不能加入收藏夹",
    "No Content Found…": "未找到内容",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshing…": "刷新中"
  },
  "muxpower": {
    "10m": "10分钟",
    "10s": "10秒",
    "15m": "15分钟",
    "2m": "2分钟",
    "30m": "30分钟",
    "30s": "30秒",
    "5m": "5分钟",
    "60s": "60秒",
    "Configure how the power button functions on long press (2 seconds)": "设置长按电源键（2秒）的操作",
    "Configure the time the device will sleep when no input is detected": "设置无操作后等待设备睡眠的时长",
    "Configure the time the screen will dim when no input is detected": "设置无操作后等待关屏时长",
    "Configure when the red LED will display based on the current capacity percentage": "设置亮红灯的时机，基于电量百分比",
    "Idle Display must be less than Idle Sleep": "Idle Display must be less than Idle Sleep",
    "Idle Input Display Timeout": "无操作后关屏等待时长",
    "Idle Input Sleep Timeout": "无操作后睡眠等待时长",
    "Instant Shutdown": "立刻关机",
    "Low Battery Indicator": "低电量指示",
    "POWER SETTINGS": "能耗设置",
    "Sleep 10m + Shutdown": "睡眠10分钟后关机",
    "Sleep 10s + Shutdown": "睡眠10秒后关机",
    "Sleep 15m + Shutdown": "睡眠15分钟之后关机",
    "Sleep 2m + Shutdown": "睡眠2分钟后关机",
    "Sleep 30m + Shutdown": "睡眠30分钟后关机",
    "Sleep 30s + Shutdown": "睡眠30秒后关机",
    "Sleep 5m + Shutdown": "睡眠5分钟后关机",
    "Sleep 60m + Shutdown": "睡眠60分钟后关机",
    "Sleep 60s + Shutdown": "睡眠60秒后关机",
    "Sleep Function": "睡眠功能",
    "Sleep Until Wake": "Sleep Until Wake"
  },
  "muxrtc": {
    "12 Hour": "12小时",
    "24 Hour": "24小时",
    "Change your current date, time, and timezone": "设置您目前的日期、时间和时区",
    "DATE AND TIME": "日期和时间",
    "Day": "日",
    "Hour": "时",
    "Minute": "分",
    "Month": "月",
    "Set Timezone": "设置时区",
    "Time Notation": "时间格式",
    "Year": "年"
  },
  "muxsearch": {
    "Enter in the name of the content you are looking for": "输入您要寻找的内容名称",
    "Lookup": "搜索",
    "Lookup has to be 3 characters or more!": "需要输入至少3个字符！",
    "SEARCH CONTENT": "搜索内容",
    "Search Global": "全局搜索",
    "Search Local": "本地搜索",
    "Search all current active storage devices": "在所有启动的存储设备中搜索",
    "Search within the current selected folder and folders within": "在选择的文件夹和子文件夹中搜索",
    "Searching…": "搜索中……"
  },
  "muxshot": {
    "No Screenshots Found": "未找到截图",
    "SCREENSHOTS": "截图",
    "View your current screenshots": "查看现有截图"
  },
  "muxspace": {
    "External Storage": "External Storage",
    "Primary Storage": "Primary Storage",
    "STORAGE SPACE": "存储空间",
    "Secondary Storage": "Secondary Storage",
    "System Storage": "System Storage",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看本机使用存储器的空间"
  },
  "muxstorage": {
    "Assigned Core/Governor System": "分配核心/调度方案系统",
    "Background Music": "背景音乐",
    "Bootlogo Packages": "Bootlogo Packages",
    "Catalogue Packages": "封面集",
    "Content Collection": "内容收藏夹",
    "Friendly Name System": "名称友好系统",
    "History": "历史",
    "Languages": "语言",
    "Location of Language files": "语言文件路径",
    "Location of Network Profiles": "网络配置路径",
    "Location of RetroArch configuration packages": "RA配置包放置位置",
    "Location of RetroArch configurations": "RetroArch设置文件路径",
    "Location of Syncthing configurations": "Syncthing设置文件路径",
    "Location of User Initialisation scripts": "用户初始化脚本路径",
    "Location of assigned core and governor configurations": "分配核心和调度方案的设置路径",
    "Location of background music": "背景音乐路径",
    "Location of bootlogo packages": "Location of bootlogo packages",
    "Location of catalogue packages": "封面集存储位置",
    "Location of content collection": "内容收藏夹放置位置",
    "Location of content images and text": "内容图片和文字路径",
    "Location of friendly name configurations": "名称友好设置路径",
    "Location of history": "历史路径",
    "Location of save states and files": "游戏存档和即时存档文件路径",
    "Location of screenshots": "截图保存路径",
    "Location of system BIOS files": "BIOS文件路径",
    "Location of the RetroArch emulator": "RetroArch路径",
    "Location of themes": "主题路径",
    "Metadata Catalogue": "元数据目录",
    "Network Profiles": "网络配置文件",
    "RetroArch Config Packages": "RetroArch配置包",
    "RetroArch Configs": "RetroArch设置",
    "RetroArch System": "RetroArch系统",
    "STORAGE": "存储",
    "Save Games + Save States": "游戏存档 + 即时存档",
    "Screenshots": "截图",
    "Syncthing Configs": "Syncthing设置",
    "System BIOS": "系统BIOS",
    "Themes": "主题",
    "User Init Scripts": "用户初始化脚本"
  },
  "muxsysinfo": {
    "Battery Capacity": "电池容量",
    "Battery Voltage": "电池电压",
    "CPU Governor": "CPU调度方案",
    "CPU Information": "CPU信息",
    "CPU Speed": "CPU频率",
    "Device Type": "设备类型",
    "Linux Kernel": "Linux内核",
    "Memory Cache Dropped": "缓存清空",
    "SYSTEM DETAILS": "系统详情",
    "System Memory": "系统内存",
    "System Uptime": "系统运行时间",
    "Temperature": "温度",
    "The current CPU frequency of the device": "当前设备CPU频率",
    "The current Linux kernel": "当前系统使用的Linux内核",
    "The current detected battery capacity": "当前探测到的电池剩余容量",
    "The current detected battery voltage": "当前探测到的电池电压",
    "The current detected temperature of the device": "当前探测到的CPU温度",
    "The current device type detected and configured": "当前探测或配置的设备类型",
    "The current running governor of the device": "当前设备使用的CPU调度方案",
    "The current running time of the system": "当前系统自开机起运行的时长",
    "The current version of muOS running on the device": "当前muOS的版本",
    "The current, and total, memory usage of the device": "当前的内存用量及总量",
    "The detected CPU type of the device": "探测到的CPU类型",
    "muOS Version": "muOS版本"
  },
  "muxtag": {
    "Change the tag of your current selected content to make it stand out": "Change the tag of your current selected content to make it stand out",
    "No Tags Found…": "No Tags Found…",
    "TAG": "TAG"
  },
  "muxtask": {
    "No Tasks Found": "找不到任务",
    "TASK TOOLKIT": "任务工具箱"
  },
  "muxtester": {
    "INPUT TESTER": "输入测试",
    "Press POWER to finish testing": "按下电源键结束测试",
    "Press any button to start input testing!": "按下任意按键开始测试输入!"
  },
  "muxtimezone": {
    "No Timezones Found…": "未找到时区",
    "Saving Timezone": "保存时区中",
    "Select your preferred timezone": "设置您所在的时区",
    "TIMEZONE": "时区"
  },
  "muxtweakadv": {
    "ADVANCED SETTINGS": "高级设置",
    "Adjust the rate of speed when holding navigation keys down": "调整按住导航按键时菜单滚动速度",
    "Adjust the system swapfile if required by certain content": "按部分运行要求分配虚拟内存",
    "Adjust the system zram if required by certain content": "Adjust the system zram if required by certain content",
    "Audio Overdrive": "音量过载",
    "Battery Offset": "电池容量计数偏移",
    "Brightness On Boot": "开机亮度",
    "Button Swap": "更换按键映射",
    "Change how the device buttons work globally": "切换系统按键操作特征",
    "Change the default audio level that the device will use each time it starts up": "设置开机时的默认音量大小",
    "Change the default brightness level that the device will use each time it starts up": "设置开机时的默认亮度",
    "Change the default theme used for the next device launch": "设置是否下次开机时更换默认主题",
    "Change the displayed battery percentage to improve accuracy based on calibration or known deviations in the battery capacity reading": "设置电池容量计数偏移值以满足对电池容量的准确计数",
    "DPAD Swap Function": "方向键交换功能",
    "Device Rumble": "设备振动",
    "Disk Tuning": "存储调节",
    "High": "高",
    "LED During Play": "游戏中LED点亮",
    "Loud": "响亮",
    "Low": "低",
    "Medium": "中等",
    "Menu Acceleration": "菜单滚动延迟",
    "Modern": "现代（B键确认）",
    "Passcode Lock": "密码锁",
    "Random Theme on Boot": "开机时随机选择主题",
    "Retro": "复古（A键确认）",
    "RetroArch Network Wait": "RetroArch启动前等待联网",
    "Shutdown": "关机",
    "Shutdown + Sleep": "睡眠 + 关机",
    "Silent": "无声",
    "Sleep": "睡眠",
    "Soft": "较轻",
    "Startup": "开机",
    "Startup + Shutdown": "开机 + 关机",
    "Startup + Sleep": "开机 + 睡眠",
    "Suspend Power State": "待机电源状态",
    "Switch between different storage tuning options": "设置存储器调节选项",
    "Switch between system sleep suspend states": "切换系统睡眠状态",
    "System Swapfile": "虚拟内存",
    "System ZRam": "System ZRam",
    "Thermal Zone Control": "发热保护",
    "Toggle a delayed start of RetroArch until a network connection is established": "设置是否在确认联网前暂缓RetroArch启动",
    "Toggle startup and shutdown verbose messages used for debugging faults": "设置开关机时是否输出日志消息",
    "Toggle the audio overdrive moving it from 100% to 200%": "设置是否允许200%音量",
    "Toggle the functionality of the power button to switch DPAD mode": "设置是否开启电源按键切换十字键功能",
    "Toggle the functionality of the user initialisation scripts on device startup": "设置在设备启动时切换用户初始化脚本的功能",
    "Toggle the passcode lock - More information can be found on the muOS website": "设置密码锁 - 详情查看muOS官网",
    "Toggle the power LED during content launch": "设置内容启动时的LED行为",
    "Toggle the system ability to automatically shut the device down due high temperature": "设置是否过热时自动关机",
    "Toggle vibration for device startup, sleep, and shutdown": "设置开关机及睡眠时是否振动",
    "User Init Scripts": "用户初始化脚本",
    "Verbose Messages": "详细消息",
    "Volume On Boot": "开机时音量"
  },
  "muxtweakgen": {
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Brightness": "亮度",
    "Change the brightness of the device to a specific level": "调整显示亮度为具体值",
    "Change the colour temperature of the display if the device supports it": "设置显示色温（需设备支持）",
    "Change the volume of the device to a specific level": "调整本机音量至一个特定级别",
    "Change where the device will start up into": "设置开机进入的默认界面",
    "Change your current date, time, and timezone": "切换时间、日期和时区",
    "Colour Temperature": "色温",
    "Content Collection": "内容收藏夹",
    "Content Explorer": "内容浏览器",
    "Date and Time": "时间和日期",
    "Device RGB Lights": "Device RGB Lights",
    "Device Startup": "开机默认界面",
    "GENERAL SETTINGS": "常规设置",
    "HDMI Output": "HDMI输出",
    "History": "历史",
    "Last Game": "最近游玩的游戏",
    "Main Menu": "主菜单",
    "Resume Game": "恢复游戏",
    "Settings that should only be changed by those who know what they are doing!": "需谨慎调节的设置！",
    "Settings to change the HDMI output of the device": "设置HDMI输出",
    "Toggle the device fancy RGB light system": "Toggle the device fancy RGB light system",
    "Volume": "音量"
  },
  "muxvisual": {
    "Battery": "电池",
    "Changes the top title label in Explore Content to show current storage device along with folder name": "设置内容浏览器顶栏是否在文件夹名后显示正在查看的存储设备",
    "Changes the transparency of the overlay image for the frontend only": "Changes the transparency of the overlay image for the frontend only",
    "Checkerboard (1px)": "Checkerboard (1px)",
    "Checkerboard (4px)": "Checkerboard (4px)",
    "Clock": "时钟",
    "Content Dash Replacement": "内容名称横杠替换",
    "Content Name Scheme": "内容名称格式",
    "Diagonal Lines (1px)": "Diagonal Lines (1px)",
    "Diagonal Lines (2px)": "Diagonal Lines (2px)",
    "Diagonal Lines (4px)": "Diagonal Lines (4px)",
    "Display Empty Folder": "显示空文件夹",
    "Display Title Reformatting": "显示标题格式调整（英文）",
    "Dot Lattice (1px)": "Dot Lattice (1px)",
    "Dot Lattice (4px)": "Dot Lattice (4px)",
    "Folder Item Count": "文件夹内项目数显示",
    "Friendly Folder Names": "文件夹名称改全名",
    "Full Name": "全名",
    "Horizontal Lines (1px)": "Horizontal Lines (1px)",
    "Horizontal Lines (2px)": "Horizontal Lines (2px)",
    "Horizontal Lines (4px)": "Horizontal Lines (4px)",
    "INTERFACE OPTIONS": "界面选项",
    "Menu Counter File": "文件计数",
    "Menu Counter Folder": "文件夹计数",
    "Network": "网络",
    "Overlay Image": "Overlay Image",
    "Overlay Transparency": "Overlay Transparency",
    "Rearranges the label of content to move the 'The' label to the front - For example, 'Batman and Robin, The' to 'The Batman and Robin'": "（英文语境）将文件名的“..., The”格式调整为“The ...”格式",
    "Remove ( )": "移除 ( )",
    "Remove [ ]": "移除 [ ]",
    "Remove [ ] and ( )": "移除 [ ] 和 ( )",
    "Remove extra information from content labels - This does NOT rename your files it only changes how it is displayed": "删除内容名包含的标记信息 - 仅更改内容列表里显示的内容名，文件名不更改",
    "Replaces the dash (-) with a colon (:) for content labels": "将内容名里的连接号（-）更换为冒号（:）",
    "Replaces the label of shortened content folders to more appropriately named labels": "将使用字母简称的内容目录名更换为其对应的平台全名",
    "Show Hidden Content": "显示已隐藏的内容",
    "Switch between different overlay styles for the frontend only": "Switch between different overlay styles for the frontend only",
    "Theme Provided": "Theme Provided",
    "Title Include Root Drive": "顶栏存储设备显示",
    "Toggle hidden content displayed in Explore Content - Place a '.' or '_' character at the start of a file or folder name to hide it": "设置是否显示隐藏的内容文件（隐藏文件名或文件夹名以“.”或“_”开头的项目）",
    "Toggle the visibility of currently selected file along with total in Explore Content": "设置内容浏览器是否在查看文件夹时，显示子文件夹序号和总数",
    "Toggle the visibility of currently selected folder along with total in Explore Content": "设置内容浏览器是否在查看文件夹时，显示文件序号和总数",
    "Toggle the visibility of empty folders in Explore Content": "设置检索内容时是否显示空文件夹",
    "Toggle the visibility of the battery glyph": "调整电池图标可见性",
    "Toggle the visibility of the clock": "设置时钟可见性",
    "Toggle the visibility of the item count within folders in Explore Content": "设置内容浏览器是否在文件夹名称后显示该文件夹内的项目数量",
    "Toggle the visibility of the network glyph": "设置网络图标可见性",
    "Vertical Lines (1px)": "Vertical Lines (1px)",
    "Vertical Lines (2px)": "Vertical Lines (2px)",
    "Vertical Lines (4px)": "Vertical Lines (4px)"
  },
  "muxwebserv": {
    "Network Time Sync": "网络时间同步",
    "SFTP + Filebrowser": "SFTP + 文件浏览器",
    "Secure Shell": "安全Shell（SSH）",
    "Syncthing": "Syncthing文件同步",
    "Tailscale": "Tailscale虚拟组网",
    "Toggle SFTP support - WebUI can be found on port 9090": "设置SFTP支持 - 通过端口9090连接",
    "Toggle SSH support - Access via port 22": "设置SSH支持 - 通过端口22连接",
    "Toggle Syncthing - WebUI can be found on port 7070": "设置Syncthing同步 - 通过端口7070进入WebUI界面",
    "Toggle Tailscale - Need to login via SSH first to configure it": "开关Tailscale（需要先通过SSH登录来配置）",
    "Toggle network time protocol for active network connections": "对于激活的网络链接设置网络时间协议支持",
    "Toggle virtual terminal - WebUI can be found on port 8080": "设置虚拟终端 - 通过端口8080进入WebUI界面",
    "Virtual Terminal": "虚拟终端",
    "WEB SERVICES": "网络服务"
  },
  "system": {
    "Failed read command output": "读取命令输出失败",
    "Failed to allocate memory": "分配内存失败",
    "Failed to close command stream": "关闭命令流失败",
    "Failed to create file": "创造文件失败",
    "Failed to delete file": "删除文件失败",
    "Failed to duplicate string": "复制字符串失败",
    "Failed to fork": "建立副本失败",
    "Failed to open /proc/partitions": "/proc/partitions 开启失败",
    "Failed to open EXTRA joystick device": "无法打开额外的摇杆设备",
    "Failed to open GENERAL joystick device": "无法打开通用摇杆设备",
    "Failed to open POWER joystick device": "无法打开POWER摇杆设备",
    "Failed to open VOLUME joystick device": "无法打开VOLUME摇杆设备",
    "Failed to open directory": "开启文件夹失败",
    "Failed to open file": "开启文件失败",
    "Failed to open file for reading": "开启文件失败，无法读取",
    "Failed to open file for writing": "开启文件失败，无法写入",
    "Failed to retrieve file or directory status": "获取文件或文件夹状态失败",
    "Failed to run command": "命令执行失败",
    "Failed to use int16 - out of range": "使用int16失败（超出范围）"
  }
}
